\documentclass{beamer}

\usepackage{setspace}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

\usetheme{Goettingen}
%\setbeamercovered{transparent} 
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
%\usecolortheme{seahorse}
\useoutertheme[right]{sidebar}

\makeatletter

\setbeamertemplate{sidebar canvas right}{}
\setbeamersize{sidebar width right=60pt}

\setbeamertemplate{sidebar right}{

  % Inserisco numero pagine in basso a destra
  \vspace*{\fill}
  \begin{beamercolorbox}{author in head/foot}
  \usebeamerfont{title in head/foot}
    \hskip25pt
       \footnotesize{\insertframenumber\,/\,\inserttotalframenumber}
    \vskip3.5pt
  \end{beamercolorbox}%
  }
  
\makeatother


%\usecolortheme{rose}
%\usecolortheme{dolphin}



\title{
    Analysis Methods for Gamma Ray Measurements from Runaway Electron Experiments at ASDEX Upgrade \\}

\author
	{
		{\bfseries Candidato:} Enrico Panontin\\
		{\bfseries Relatore:} Dott. Massimo Nocente\\
		{\bfseries Correlatore:} Dott. Marco Tardocchi\\
		{\bfseries Correlatore:} Dott. Gabriella Pautasso\\
	}
	
%\logo{\includegraphics[scale=0.65]{immagini/bicocca.png}} 
\institute{
	Università degli Studi di Milano Bicocca\\ 
	\small Dipartimento di Fisica G. Occhialini\\
	\small Corso di Laurea Magistrale in Fisica} 
\date{20 marzo 2018} 

\begin{document}
\include{Diapositive/Intro}

\section{Runaway electrons}
\include{Diapositive/re}

\section{Algoritmo ML-EM}
\include{Diapositive/mlem}

%\section{Test su spettri sintetici}
%\include{Diapositive/test}

\section{Ricostruzione di immagini PET}
\include{Diapositive/pet}

\section{Convalida codice}
\include{Diapositive/convalida}

\section{Spettri AUG}
\include{Diapositive/runaway}

%\section{Equilibri Magnetici}
%\include{Diapositive/EqMagnetico}

%\section{Risonanze Geometriche}
%\include{Diapositive/Risonanze}

%\section{Strutture Locali}
%\include{Diapositive/Locali}

\section{Conclusioni}
\include{Diapositive/Conclusioni}


\end{document} 